CREATE TABLE `fin_acct` (
  `id` bigint(20) NOT NULL,
  `unit_id` bigint(20) NOT NULL COMMENT '单元id',
  `tenant_id` bigint(20) NOT NULL COMMENT '卖家租户或客户id',
  `acct_type` int(5) NOT NULL COMMENT '账户类型',
  `name` varchar(50) NOT NULL COMMENT '账户名',
  `owner_kind` int(11) NOT NULL COMMENT '属主类型1-租户自己 2-租户的客户',
  `owner_id` bigint(20) NOT NULL COMMENT '账户属主，当owner_kind=1时指向租户老板的userId，=2时指向客户userId',
  `bal_money` decimal(16,3) NOT NULL COMMENT '余额',
  `blk_money` decimal(16,3) NOT NULL COMMENT '其中冻结金额',
  `flag` tinyint(4) NOT NULL COMMENT '状态',
  `account_password` varchar(100) DEFAULT NULL COMMENT '加密后的余额支付密码，可空',
  `ver` int(11) NOT NULL COMMENT '版本',
  `ext` json DEFAULT NULL COMMENT '扩展属性',
  `created_date` datetime NOT NULL COMMENT '创建时间',
  `created_by` bigint(20) NOT NULL COMMENT '创建人',
  `updated_date` datetime NOT NULL COMMENT '最后修改时间',
  `updated_by` bigint(20) NOT NULL COMMENT '最后修改人',
  `acct_group_type` int(4) NOT NULL DEFAULT '1' COMMENT '账户大类型 默认1',
  `saas_id` bigint(20) NOT NULL DEFAULT '0' COMMENT 'saas级别的ID',
  PRIMARY KEY (`id`),
  UNIQUE KEY `UQ_fin_acct_uooa` (`unit_id`,`owner_id`,`owner_kind`,`acct_type`) USING BTREE,
  KEY `IX_fin_acct_uoo` (`unit_id`,`owner_kind`,`owner_id`)
) ENGINE=InnoDB DEFAULT CHARSET=utf8mb4 COMMENT='财务账户';